XR 有機試未

利申番先，窮撚扮大袋
想知APPLE STORE 有得試用未?

26/10

算有自知之明

居然想買部垃圾 真係傻豬